約十三年前的機械人對戰電腦遊戲

有冇人記得大概十三年前一隻類似高達vs系列嘅疑似同人製作機械人對戰電腦遊戲？

好似係日文既， 主角機好似係白色嘅武器係放一啲類 固定嘅浮游炮，每放一嚿都可以跟隨你按鍵時發炮，就會好似對焦一樣金字塔射出去，另外有隻紅色機，可以係咁生啲尾出嚟射啲火球出嚟，最多好似九條尾。。

Ultimate Knight Windom XP?

上網search左下，d機體同高達勁似。。又有機師頭像。。但我玩個隻既時候，係無咁似的，d機體亦無咁似高達（睇片亦唔覺有前言所講既機體），更唔會有機師頭像。。

但一樣都係VS系列

Silver Knight

紅色嗰部叫Cerberus(地獄犬)

Sliver Knights先真

好令人懷念

好似一直都有出新版？

睇唔到d片，見唔到我講個兩部機。。但推出時間接近

如果有出月費手機版就正啦

睇返段片先知有爆盾低血可以用劍氣呢樣野

silver knight 同 UKW 都超好玩

果時都未興PS2模擬器，PC 冇機械人對戰玩

應該係呢個，但乜隻浮游炮變細左咁多

點用盾話

利申：無睇哂條片

呢隻睇上去ok

啱